賴琦媛被爆搭上內地凸腩有米叔叔 豪歎法國菜晒鑽戒

現年21歲的落選港姐賴琦媛（Ivy）憑一張寸嘴獲封「寸嘴Ivy」之名，一直被指拜金兼愛黐富貴朋友想釣金龜的她，日前被拍得與一位內地凸腩有米叔叔攬腰搭膊夜遊中環，更大歎七道法國菜，賴琦媛更於社交網大晒美食，中指還戴有閃爆鑽戒，富貴迫人。兩人食完飯之後，雙雙登上價值約百萬的名車離開，有指兩人已於何文田豪宅同居！但有傳有米叔叔已有家室，營商的他經常中港兩邊走。

賴琦媛2016年已晒過類似的鑽戒，並且於讀書時期經已相當富貴，更曾跟李彩華前男友潘啟翀相戀，而參選港姐期間已是非不斷，有指她曾整容及愛於內地結識富商，早前更拍到她獲中年男子駕駛60萬名車接送，期間她更與男友人在車上煲煙，之後隨手把煙頭掉出車外，事後她公開道歉兼自言會戒煙。

60萬名車

我用放大鏡都搵唔到果隻巨型鑽介，有無人話我知塞左喺邊？

Afford唔到S又唔想買E先會買CLS

呢隻真係做雞做得最明顯

屌你bmw 320都50萬啦，連登仔最睇唔起嘅cla 250都差唔多

岩岩睇佢ig都聞到陣臭雞味,仲要玩抖陰
估唔到真係有人志願就係做雞

邊撚個......底咁花仲敢選港姐
後生細女淪落到要做人第三者，仲要同大肚腩啊叔

有錢你都得

選完開價高啲

Ig?

黨姐做唔成，直接去做G

個名有個「媛」字嗰啲真係好大陣支那名味

佢好似真係大陸喱嚟啵
之前先有人開過post 藍嘅 又係屌示威者暴徒搞事嗰啲口吻

媛=高級雞